如果啲犯罪集團 由bb仔養起一個人 佢由出生開始就冇身份

冇身份証 冇入校 冇朋友 冇親人 咩紀錄都冇
再去犯法 咁樣其實係咪好難拉到佢?

洗咩搞咁多野，搵個無證南亞人搞掂

病咗點算

大把黑市醫生

以前應該好多,宜家又天眼又天網又智能卡得閒又查下你身份證,再加上冇新份證已經犯法